各位 立即推 915行動post

915

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

915去港島區行街

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

推
915 維園見

915推土機出動

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

除了唱榮光歸香港，我們要加唱Sing Hallelujah to the Lord
要與神同行，我們就能得勝。神是正義的

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

推

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！